[最正呢與！]Cable走過2019片：警犬都覺得叫佢地狗OK架！仲有肛ErSir！

同場加映江ErSir俾人屌到DeadAir！！！

警謊會嗰班記者唔該學下cable呢條片咁，先挖個洞俾肛sir等佢自己跳入去就得

問好啲問題啦

Title Typo：

最正呢段！！！！

我都忍唔住要用紅色大字：

屌你老母大爛臭化屄食屎狗獐頭鼠目曾鈺成，貓哭老鼠假慈悲，收撚皮啦屌你老母

負錯皮，Sorry師弟！！！

少見師兄你浮光明頂post頭

幾乎集集聽，但啱咀形先吹下囉！！

異曲同工之妙

一單721 其實已經夠成支警隊收皮

果然一講721就hang機自爆
一定要咬住721唔放

幫你推

推

笑撚死我 仲以為個畫面Pause咗

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

唔好傻啦
個記者會點會俾你咁做 你一咁做個mc就停你
依家班記者都當個記者會係例行公事 根本無人理

會唔會記者會Q&A 時間太短。。。
每間淨係比問一，兩條，跟本唔夠時間舖排。。。

errr...errr...errrr…推………

個記者會 唔比追問 答唔到可以直接唔答
點同依家做訪問一定迫你答姐

高犬：

呢個記者會係我地嘅場.....！！！！！

唔知西坦有冇為前一哥高潮呢

RTHK 鏗鏘集：721元朗黑夜

Now新聞台 經緯線：元朗黑夜

返去睇

唔好漏咗石鏡泉呀

佢右左腦 hang機

Sir 你老母

係恐怖分子發言人

香港警隊廿年前已經比恐怖分子消滅咗